學生如同各種工具喎

好撚癲

佢的logic 係 恐佈份子無錯
因為只係影恐佈份子殺人的片段
恐佈份子都好慘 都會比人殺
所以要支持恐佈份子？